我老母究竟諗緊乜

啱啱出門口，老母叫我拎把爛遮出去
話用完就可以順便dom 咗佢
大佬啊8號風球啊，把遮未用都已經爛咗喇點擋雨啊

其實順便dom埋你唔通又話你知咩

八號風有遮冇遮都濕架啦 是但啦

咁都得 佢究竟係咪你親生架

同問